左耳間唔中有一兩下鼓聲

好難形容, 有d鼓聲, 又似就咁pop咁既聲
有陣時密d, 可能個幾鐘會一兩下
有陣時一日有一兩下
但有陣時成個月都冇事..

有冇巴絲打都係咁?

幻聽，愈早醫愈有機會痊癒

裡面住左個鼓手

揾男人幫你吹下佢就無野

睇咗醫生先
排除咗耳仔問題先 唔理佢分分鐘影響聽力
可能幻聽or其他問題
最緊要唔好信曬連登神醫講嘢

巴打下世小心啲

成日都有 有左好多年了
有時左有時右 但未知咩事
睇過醫生又話無野 習慣了

耳油多

有昆蟲入耳，自己search utube

我都試過，應該係關神經異常事，impulse send 錯

我左耳聽到水聲 特別係廁所水箱fill緊水果陣或都將膠袋捏埋一舊果陣長期都會聽到連續咕咕咕咁聲 都搵唔到原因

精神病

睇下醫生轉介去耳鼻喉

每個人的心裡面都有一個沈睡的戰士，只要你能喚醒這沈睡的戰士，你就能跨越這份畏懼，重現可以毀滅極限之牆的，伊芙利特之祭，傳說在古羅馬競技場上的戰士，當他們不畏懼死亡而奮戰，瀕臨死亡邊緣時，他們會聽到一種戰鼓聲，而凡是聽到這鼓聲的戰士，將不再為仇恨而戰，不再為勝負而戰，甚至不再為自己而戰，有的只有寧死也不停止的鬥志，而這時，他們將會得到超越這世上，所有思想邏輯，都無法解釋的終極力量，好象他們的生命，奉獻給戰鬥之神一樣，而這場祭典 古羅馬戰士稱為：「伊芙利特之祭」。這是每個戰士心中的夢想，只是… 這個「伊芙利特之祭」是個血祭，一場沒有死亡就無法結束的血祭。